當年tko新市鎮6分區, 厚/明/尚/景/寶/翠, 邊區發展得最好?

厚德邨居民最有家教

同埋老實講, 厚德個發展應該都係tko第1

記得當年係咁派6區發展既小冊子, 驚死你冇咁

住左幾十年未收過

咩嚟？未聽過

厚/明：有大商場近鐵
尚：睇下住邊個位，有啲望出個景好開揚，但遠離地鐵站，不過周圍有唔少大商場，仲多過厚德算唔錯
景：地段黎講唔錯，係寶林同坑口之間，去邊都易，近鐵，去新都城定東港城都近，但好殘污糟
寶：好大，有啲唔近鐵，殘，污糟，但街市裝修後好正
翠林：孤島，殘，六區最差

有冇小册子 look look

總之翠就一撚定係最差

厚明比較好
尚景黑社會多到 雖話左右有錢但即係兩頭唔到岸
翠個地理位置限制左佢發展

丟左10世

明自成一角幾正，廢老都少D

有教育純粹因為最有口德啫
但當年又掉雪櫃又掉電視機落街點計先

厚/明: 要嘈又得, 要靜又得, 基本上只係隔個街口, 連住幾個村, 地埋位置屌打
尚: 最近係咁發展
景: up dup, 老人村feel
寶: 好似有種已經發展到頂點既感覺, 而且寶林村有景林果種up dup風格
翠:

尚德後上過左厚德啦

其他都係垃圾
翠林？去親都好似去拜山咁
明德？入去個範圍要識講普通話
景林？大家紋晒身知咩事啦，雖然而家得番排骨仔
寶林？冇人想去

唔識既咪可以水鳩D人話近新都城囉

就好似佐敦D劏房夠近四小龍，但俾你都唔住啦

97左近既野，教你玩盡tko

尚德最黃
呢幾日都聽到願榮光歸香港

尚德起咗條橋先至好啲
一條296A勁快落觀塘 恨死全香港

尚又名尚德賭場

尚德果邊贏撚晒
海旁全部起晒豪宅 果邊變左鬼佬中產區

尚德好多痴線佬
又飲酒，又眾賭又打交，講野又大聲，又多殘疾廢老
景林就多黑社會童黨， 反而彩明靜靜地無曬童黨幾舒服

尚德夜市真心正